<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Driver Support Europe</title>
	<atom:link href="http://www.driver-support.eu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://www.driver-support.eu</link>
	<description>Das europäische Netzwerk</description>
	<lastBuildDate>Tue, 31 May 2016 13:49:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.2</generator>
	<item>
		<title>Gummimuschi Sextoys &#8211; der neue Trend der Selbstbefriedigung</title>
		<link>http://www.driver-support.eu/gummimuschi-sextoys-beim-masturbieren/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[administrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 07 Jun 2016 08:47:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sex und Gesundheit]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.driver-support.eu/?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Wenn Sie sich ein Sexspielzeug kaufen dann sollten Sie als Mann natürlich auch das optimale bekommen. Die Taschenmuschi ist dabei eines der wirklich faszinierenden Toys, die Ihnen flexible Lust gönnen. Diese Taschenmuschi wird in den verschiedensten Ausführungen angeboten und liefert Ihnen völlige Unabhängigkeit, wann und wo Sie ihre Befriedigung erzielen. Lust und Leidenschaft können so &#8230; <a href="http://www.driver-support.eu/gummimuschi-sextoys-beim-masturbieren/" class="more-link"><span class="screen-reader-text">&#8222;Gummimuschi Sextoys &#8211; der neue Trend der Selbstbefriedigung&#8220; </span>weiterlesen</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Wenn Sie sich ein Sexspielzeug kaufen dann sollten Sie als Mann natürlich auch das optimale bekommen. Die Taschenmuschi ist dabei eines der wirklich faszinierenden Toys, die Ihnen flexible Lust gönnen.</strong></p>
<p>Diese Taschenmuschi wird in den verschiedensten Ausführungen angeboten und liefert Ihnen völlige Unabhängigkeit, wann und wo Sie ihre Befriedigung erzielen. Lust und Leidenschaft können so in Ihrem Leben einen neu definierten Stellenwert bekommen und die Taschenmuschi ist wie Sex zwischendurch, denn Sie brauchen noch nicht einmal eine Partnerin.</p>
<h2>Die Taschenmuschi &#8211; als Masturbator unschlagbar</h2>
<p>Die <a href="http://www.lovetoycheck.de/taschenmuschi-gummimuschi-masturbator/" target="_blank"><strong>Taschenmuschi</strong></a> oder ein Masturbator ist ein Hilfsmittel, dass Ihnen eine Lustöffnung für den vaginalen als auch für den analen Verkehr bieten kann.</p>
<p>Hier kommt es bei der entsprechenden Ausführung des Masturbator auf die gute Gestaltung der Hersteller an. Die Hersteller haben wirklich bei den Angeboten gute Arbeit geleistet und sie liefern täuschend echte Modelle als Taschenmuschi.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-23" src="http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen.jpg" alt="lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen" width="313" height="211" srcset="http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen.jpg 313w, http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen-300x202.jpg 300w" sizes="(max-width: 313px) 85vw, 313px" /></p>
<p>Diese Art von <strong>Selbstbefriedigung</strong> befreit und macht Sie völlig flexibel. Sie können etwa Sex in der Mittagspause mit ihrem Masturbator diskret genießen und niemand merkt etwas davon. Das ist eine faszinierende Idee dieser Sex Toys, aber es geht noch besser. Sie bekommen so intensive Gefühle, als würden Sie ihren Penis wirklich bei einer Frau einführen und Sie können dabei viele Stellungen probieren. Somit ist die Phantasie die entsteht einfach unschlagbar gut.</p>
<h2>Die Taschenmuschi ist die Pussy f&uuml;r alle F&auml;lle</h2>
<p>Denken Sie einmal nach und erinnern Sie sich wann Sie Lust haben. Meist ist dann ihre Freundin nicht vor Ort oder es ist eben keine Frau bereit Sex mit Ihnen zu haben. Der <strong>Handjob</strong> ist auch langweilig und wenn Sie dann einen <strong>Masturbator</strong> haben, dann haben Sie ihre Pussy immer dabei. Sie haben dann vaginalen Sex und trotzdem bleiben Sie flexibel und unabhängig. Sie entscheiden was passiert und Sie empfinden Ihre Lust einfache intensiver.</p>
<h3>Weich und und warm die Taschenmuschi als Latex oder Silikon</h3>
<p>Die Hersteller haben sich täuschend echte Gestaltung vorgenommen und das beginnt schon beim Gefühl des Anfassen. Sie werden überzeugt sein, was Ihnen genau hier geboten wird und das was passiert, dass bestimmen Sie selbst. Diese Art der Selbstbefriedigung wird Sie verwöhnen und Ihnen mehr Lust bereiten. Sie können es immer dann tun, wenn Ihnen danach ist und das entspannt optimal.</p>
<h3>Sie bekommen es weich und warm mit diesem Masturbator</h3>
<p>Ganz wie bei einer realen Lady haben Sie das intensive warme Gefühl. Nutzen Sie dann noch etwas Gel, bekommen Sie auch das feuchte Gefühl und das bietet Ihnen alles ein Masturbator. Sie merken schon welche Qualität Sie bekommen. Silikon, Latex und andere Kunststoff-Mischungen ermöglichen täuschend echte Lustgefühle und reale Gefühle der Berührung auch bei der Ernährung. Sie werden es merken welches Potenzial der Lust Sie damit erreichen. Besser kann es nicht sein und dieses Sex Spielzeug ist in jeder Hinsicht optimal. Sie bekommen dann Ihre Lust und den Höhepunkt, wann immer und wo immer Sie es wollen.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ein Ausblick zum Vegetarismus in Europa</title>
		<link>http://www.driver-support.eu/ein-ausblick-zum-vegetarismus-in-europa/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[administrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 May 2016 09:14:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Driver Support]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.driver-support.eu/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Als Vegetarismus bezeichnet man eine Lebensform bestimmter Personen, die gänzlich auf Nahrungsmittel, die aus getöteten Tieren bestehen, verzichten. Der Vegetarismus hat dabei aber verschiedene Facetten und wird von den sogenannten Vegetariern unterschiedlich praktiziert. Eines haben sie jedoch meist gemeinsam und zwar den Verzicht auf Nahrungsmittel, die von getöteten Tieren stammen. So essen die Vegetarier keinerlei &#8230; <a href="http://www.driver-support.eu/ein-ausblick-zum-vegetarismus-in-europa/" class="more-link"><span class="screen-reader-text">&#8222;Ein Ausblick zum Vegetarismus in Europa&#8220; </span>weiterlesen</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Als Vegetarismus bezeichnet man eine Lebensform bestimmter Personen, die gänzlich auf Nahrungsmittel, die aus getöteten Tieren bestehen, verzichten. Der Vegetarismus hat dabei aber verschiedene Facetten und wird von den sogenannten Vegetariern unterschiedlich praktiziert. Eines haben sie jedoch meist gemeinsam und zwar den Verzicht auf Nahrungsmittel, die von getöteten Tieren stammen.</p>
<p>So essen die Vegetarier keinerlei Fleisch oder Fisch, wohl aber in vielen Fällen, tierische Nebenprodukte wie Milch, Käse oder Eier. Sich vegetarisch zu ernähren, ist meist eine Lebenseinstellung, die aus dem Schutz der Tiere resultiert, jedoch sind aber auch viele Menschen der Ansicht, dass eine vegetarische Ernährung gesünder für den Körper ist. Die Meinungen gehen hier weit auseinander und die Diskussionen darüber, welche nun die richtige Lebensform ist, halten schon seit vielen Jahren an.</p>
<h2>Die vegetarische Ernährung</h2>
<p>Die vegetarische Ernährung besteht hauptsächlich aus pflanzlichen Lebensmitteln. So stehen zum Beispiel Gemüse und Obst bei vegetarisch lebenden Menschen sehr oft auf dem Speiseplan. Jedoch sind auch Nüsse und Getreide, Lebensmittel die Vegetarier oft verzehren. Auch Sojaprodukte sind bei Vegetariern sehr beliebt, da sie viele gesunde Eigenschaften besitzen. Tofu kommt bei vegetarisch lebenden Personen oft als Fleischersatz zum Einsatz. Tofu lässt sich vielfältig zubereiten und kann durch bestimmte Zubereitungsarten, dem Fleisch sehr ähnlich werden.</p>
<p>So gibt es beispielsweise Tofuburger oder Tofusteaks zum Grillen. Auch dem Tofu werden gesundheitsfördernde Eigenschaften nachgesagt, was ihn bei Vegetariern und Veganern so beliebt macht. Viele Menschen sind der Meinung, dass die vegetarische Lebensart zu Mangelerscheinungen führt, dies ist jedoch ein Irrglaube, da Vegetarier beispielsweise ihren Vitaminhaushalt, hervorragend aus fleischlosen Produkten abdecken können.</p>
<h3>Vegetarier und ihr Vitaminhaushalt</h3>
<p>In Obst und Gemüse ist eine Vielzahl von Vitaminen enthalten, mit denen die Vegetarier ihren Vitaminbedarf ausreichend abdecken können. Eine ausgewogene und abgestimmte Ernährung ist hier jedoch eine Voraussetzung. Die wichtige Folsäure beispielsweise ist in großen Mengen in grünem Gemüse, wie Spinat und Brokkoli enthalten. Das Vitamin Biotin ist, unter anderem, in Karotten und anderen Gemüsearten enthalten. Das wichtige Vitamin B 12 kommt zwar in Gemüse und Obst so gut wie überhaupt nicht vor, wohl aber in den tierischen Nebenprodukten wie Milch und Eier. Wissenschaftler haben auch herausgefunden, dass das Colabamin aus Eiern, vom Körper besonders gut aufgenommen werden kann.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vegane Lebensmittel &#8211; Fragwürdige Entwicklung oder gesund ?</title>
		<link>http://www.driver-support.eu/wieso-vegane-lebensmittel/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[administrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 May 2016 09:30:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Driver Support]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.driver-support.eu/?p=12</guid>

					<description><![CDATA[Bei vegan lebenden Menschen in Europa, handelt es sich um eine Personengruppe, die alle tierischen Produkte ablehnt. Dabei wird nicht nur das Fleisch oder der Fisch an sich abgelehnt, auch sämtliche tierische Nebenprodukte wie Milch, Käse und Eier werden nicht verzehrt. Vegan zu leben, ist meist eine Lebenseinstellung, die aus dem Schutz der Tiere resultiert &#8230; <a href="http://www.driver-support.eu/wieso-vegane-lebensmittel/" class="more-link"><span class="screen-reader-text">&#8222;Vegane Lebensmittel &#8211; Fragwürdige Entwicklung oder gesund ?&#8220; </span>weiterlesen</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bei vegan lebenden Menschen in Europa, handelt es sich um eine Personengruppe, die alle tierischen Produkte ablehnt. Dabei wird nicht nur das Fleisch oder der Fisch an sich abgelehnt, auch sämtliche tierische Nebenprodukte wie Milch, Käse und Eier werden nicht verzehrt. Vegan zu leben, ist meist eine Lebenseinstellung, die aus dem Schutz der Tiere resultiert und die Zahl der Veganer stieg über die letzten Jahre hinweg stark an, siehe <a href="http://www.driver-support.eu">Statistik auf der Homepage</a>.</p>
<p>Das liegt zum einen daran, dass Veganer ihre Lebenseinstellung auf zahlreichen Demonstrationen und Kundmachungen vertreten und anpreisen, zum anderen schrecken die Bilder aus Massentierhaltung und Co. immer mehr Menschen ab, tierische Produkte zu sich nehmen. Viele sind auch der Meinung, dass es gänzlich unnatürlich sei, tierische Produkte zu sich zu nehmen und das der Körper an sich, gar nicht darauf ausgelegt ist, solche Nahrungsmittel zu verzehren.</p>
<p>Während die Einen der Meinung sind, dass Fleisch und Fisch unbedingt auf den Speiseplan gehört, um den Körper mit lebenswichtigen Vitaminen und Spurenelementen zu versorgen, sagen die Andren, dass die vegane Ernährung die Gesündeste, für den menschlichen Körper ist. Bis heute ist jedoch nicht geklärt, wer hier Recht hat und vielleicht ist ein gesunder Mittelweg angebracht. Auf was man bei dem Verzehr von tierischen Produkten jedoch immer achten solle, ist eine artgerechte Haltung der Tiere und lieber seltener und teureres Fleisch von regionalen Bauernhöfen, als billiges Fleisch aus Massentierhaltungen zu kaufen.</p>
<h2>Vegane Lebensmittel</h2>
<p>Heutzutage hat auch die Industrie die Nachfrage an veganen Lebensmitteln erkannt und deshalb gibt es immer mehr Nahrungsmittel die komplett vegan sind. So gibt es mittlerweile vegane Wurst und vegane Schnitzel. Veganern geht es jedoch häufig gar nicht darum, dass Fleisch zu ersetzen, sondern sie legen vielmehr großen Wert darauf, sich gesund zu ernähren.</p>
<p>Diese gesunde Ernährung umfasst große Mengen an Obst und Gemüse. Daraus ziehen die Veganer auch ihre Nährstoffe, deshalb sollte Obst und Gemüse auch in jeder anderen Ernährungsform in ausreichenden Mengen vorkommen. Veganer verzehren auch sehr viel Sojaprodukte und Tofu. Beides ist für den Körper sehr gesund und sollte im Rahmen einer veganen Ernährung oft vorkommen. Ebenso sind Nüsse, Hülsenfrüchte und Seitan zu einhundert Prozent vegan und können problemlos gegessen werden.</p>
<h3>Auf was müssen Veganer achten?</h3>
<p>Tierische Bestandteile werden oft für die verschiedensten Produkte verwendet und können versteckt vorkommen. So sind beispielsweise die Hüllen von Kapseln, die Nahrungsergänzungsmittel erhalten, häufig mit tiereischer Gelatine gefertigt. Will man also Nahrungsergänzungsmittel einnehmen, sollte man darauf achten, dass auf der Verpackung ein Hinweis mit „Vegan“ steht.</p>
<p>Dann kann man sich sicher sein, dass sich keinerlei tierische Bestandteile in dem Produkt befinden. Auch sollte in nicht-veganen Restaurants nachgefragt werden, wie die Gerichte zubereitet werden. Beispielsweise kann hier ein vegetarisches, vermeintlich veganes Gemüsegericht in tierischem Fett angebraten sein und somit ist es nicht mehr vegan.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gesund abnehmen &#8211; Leitfaden</title>
		<link>http://www.driver-support.eu/leitfaden-gesund-abnehmen/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[administrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 May 2016 09:18:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Driver Support]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.driver-support.eu/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[Grundsätzlich kann man sagen, dass Menschen, die sich gesund ernähren, von Haus aus weniger zu Übergewicht neigen, als Menschen die nicht gesund leben. Jedoch tritt Übergewicht natürlich auch bei dieser Lebenseinstellung auf. Um die überflüssigen Pfunde zu bekämpfen gibt es verschiedene Arten. Wie immer macht es keinen Sinn zu hungern. Denn setzt man bei einer &#8230; <a href="http://www.driver-support.eu/leitfaden-gesund-abnehmen/" class="more-link"><span class="screen-reader-text">&#8222;Gesund abnehmen &#8211; Leitfaden&#8220; </span>weiterlesen</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Grundsätzlich kann man sagen, dass Menschen, die sich gesund ernähren, von Haus aus weniger zu Übergewicht neigen, als Menschen die nicht gesund leben. Jedoch tritt Übergewicht natürlich auch bei dieser Lebenseinstellung auf. Um die überflüssigen Pfunde zu bekämpfen gibt es verschiedene Arten. Wie immer macht es keinen Sinn zu hungern. Denn setzt man bei einer Diät darauf, möglichst wenig zu essen, schaltet der Körper sozusagen in ein Notprogramm.</p>
<p>Man fühlt sich nicht nur schlapp und wird missmutig, der Körper versucht auch nach dieser Hungerkur, dass verlorene Gewicht schnellstmöglich wieder zurückzubekommen. Dann setzt der so gefürchtete Jo-Jo-Effekt ein und die Person wiegt kurze Zeit nach der Diät, meist noch mehr als zuvor. Bei einer guten Diät, ist es dasselbe Prinzip, wie bei einer normalen Diät. Es muss darauf geachtet werden, was gegessen wird und wieviel davon. Sich ein bisschen zu bewegen, schadet natürlich auch nicht.</p>
<h2>Gesunde Diät mit Obst</h2>
<p>Dass Obst aufgrund des Fruchtzuckers dick macht, ist ein weit verbreiteter Irrglaube. Denn das Obst liefert Energie für die Gehirnaktivitäten und Bewegungen. Verweigert man dem Körper das Obst, wird man automatisch müde und hat noch weniger Lust sich zu bewegen. Bei einer Diät ist das sehr kontraproduktiv. Obst kann also ruhigen Gewissens verzehrt werden. Es kommt wie bei allem, auf die Menge an. Aufhören zu Essen, wenn man Satt ist, ist hier die Devise.</p>
<p>Während einer Diät sollte man auch ausreichend Nüsse und Hülsenfrüchte essen, diese versorgen den Körper ausreichend mit Proteinen und Ballaststoffen, wie auf <a href="http://www.driver-support.eu">www.driver-support.eu</a> beschrieben. Die Ballaststoffe sorgen dafür, dass die Verdauung in Schwung bleibt, was bei einer Diät immer förderlich ist. Viel zu trinken, am besten ungesüßte Tees, sollte sich von selbst verstehen. Das vertreibt Hungergefühle und versorgt den Körper mit ausreichend Flüssigkeit. Auf was man bei einer veganen Diät lieber verzichten sollte ist der Alkohol. Der hat nicht nur viele Kalorien, sondern erhöht auch das Hungergefühl.</p>
<h3>Sich auch mal was gönnen</h3>
<p>Wenn man sich bei einer Diät, sehr strikt an bestimmte Lebensmittel hält und sich nichts anderes erlaubt, entstehen schnell Heißhungerattacken. Diese Attacken können für kurze Zeit ignoriert werden, doch früher oder später holt sich der Körper was er will und der starke Willen bricht, man findet sich dann ganz schnell beim Süßigkeitenschrank wieder und macht die Einsparungen der letzten Zeit zunichte. Besser ist es, sich ab und zu ein Stück eines veganen Kuchens oder einen Veggieburger zu gönnen. Das sollte man dann auch mit Genuss und ohne schlechtes Gewissen essen. Der Geist spielt nämlich bei Diäten eine große Rolle und werden die Bedürfnisse ignoriert, kann sich das rächen.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
