<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sex und Gesundheit &#8211; Driver Support Europe</title>
	<atom:link href="http://www.driver-support.eu/category/sex-und-gesundheit/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://www.driver-support.eu</link>
	<description>Das europäische Netzwerk</description>
	<lastBuildDate>Tue, 31 May 2016 13:49:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.2</generator>
	<item>
		<title>Gummimuschi Sextoys &#8211; der neue Trend der Selbstbefriedigung</title>
		<link>http://www.driver-support.eu/gummimuschi-sextoys-beim-masturbieren/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[administrator]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 07 Jun 2016 08:47:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sex und Gesundheit]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://www.driver-support.eu/?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Wenn Sie sich ein Sexspielzeug kaufen dann sollten Sie als Mann natürlich auch das optimale bekommen. Die Taschenmuschi ist dabei eines der wirklich faszinierenden Toys, die Ihnen flexible Lust gönnen. Diese Taschenmuschi wird in den verschiedensten Ausführungen angeboten und liefert Ihnen völlige Unabhängigkeit, wann und wo Sie ihre Befriedigung erzielen. Lust und Leidenschaft können so &#8230; <a href="http://www.driver-support.eu/gummimuschi-sextoys-beim-masturbieren/" class="more-link"><span class="screen-reader-text">&#8222;Gummimuschi Sextoys &#8211; der neue Trend der Selbstbefriedigung&#8220; </span>weiterlesen</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Wenn Sie sich ein Sexspielzeug kaufen dann sollten Sie als Mann natürlich auch das optimale bekommen. Die Taschenmuschi ist dabei eines der wirklich faszinierenden Toys, die Ihnen flexible Lust gönnen.</strong></p>
<p>Diese Taschenmuschi wird in den verschiedensten Ausführungen angeboten und liefert Ihnen völlige Unabhängigkeit, wann und wo Sie ihre Befriedigung erzielen. Lust und Leidenschaft können so in Ihrem Leben einen neu definierten Stellenwert bekommen und die Taschenmuschi ist wie Sex zwischendurch, denn Sie brauchen noch nicht einmal eine Partnerin.</p>
<h2>Die Taschenmuschi &#8211; als Masturbator unschlagbar</h2>
<p>Die <a href="http://www.lovetoycheck.de/taschenmuschi-gummimuschi-masturbator/" target="_blank"><strong>Taschenmuschi</strong></a> oder ein Masturbator ist ein Hilfsmittel, dass Ihnen eine Lustöffnung für den vaginalen als auch für den analen Verkehr bieten kann.</p>
<p>Hier kommt es bei der entsprechenden Ausführung des Masturbator auf die gute Gestaltung der Hersteller an. Die Hersteller haben wirklich bei den Angeboten gute Arbeit geleistet und sie liefern täuschend echte Modelle als Taschenmuschi.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-23" src="http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen.jpg" alt="lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen" width="313" height="211" srcset="http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen.jpg 313w, http://www.driver-support.eu/wp-content/uploads/2016/05/lustmuschi-gummimuschi-verwoehnen-abnehmen-300x202.jpg 300w" sizes="(max-width: 313px) 85vw, 313px" /></p>
<p>Diese Art von <strong>Selbstbefriedigung</strong> befreit und macht Sie völlig flexibel. Sie können etwa Sex in der Mittagspause mit ihrem Masturbator diskret genießen und niemand merkt etwas davon. Das ist eine faszinierende Idee dieser Sex Toys, aber es geht noch besser. Sie bekommen so intensive Gefühle, als würden Sie ihren Penis wirklich bei einer Frau einführen und Sie können dabei viele Stellungen probieren. Somit ist die Phantasie die entsteht einfach unschlagbar gut.</p>
<h2>Die Taschenmuschi ist die Pussy f&uuml;r alle F&auml;lle</h2>
<p>Denken Sie einmal nach und erinnern Sie sich wann Sie Lust haben. Meist ist dann ihre Freundin nicht vor Ort oder es ist eben keine Frau bereit Sex mit Ihnen zu haben. Der <strong>Handjob</strong> ist auch langweilig und wenn Sie dann einen <strong>Masturbator</strong> haben, dann haben Sie ihre Pussy immer dabei. Sie haben dann vaginalen Sex und trotzdem bleiben Sie flexibel und unabhängig. Sie entscheiden was passiert und Sie empfinden Ihre Lust einfache intensiver.</p>
<h3>Weich und und warm die Taschenmuschi als Latex oder Silikon</h3>
<p>Die Hersteller haben sich täuschend echte Gestaltung vorgenommen und das beginnt schon beim Gefühl des Anfassen. Sie werden überzeugt sein, was Ihnen genau hier geboten wird und das was passiert, dass bestimmen Sie selbst. Diese Art der Selbstbefriedigung wird Sie verwöhnen und Ihnen mehr Lust bereiten. Sie können es immer dann tun, wenn Ihnen danach ist und das entspannt optimal.</p>
<h3>Sie bekommen es weich und warm mit diesem Masturbator</h3>
<p>Ganz wie bei einer realen Lady haben Sie das intensive warme Gefühl. Nutzen Sie dann noch etwas Gel, bekommen Sie auch das feuchte Gefühl und das bietet Ihnen alles ein Masturbator. Sie merken schon welche Qualität Sie bekommen. Silikon, Latex und andere Kunststoff-Mischungen ermöglichen täuschend echte Lustgefühle und reale Gefühle der Berührung auch bei der Ernährung. Sie werden es merken welches Potenzial der Lust Sie damit erreichen. Besser kann es nicht sein und dieses Sex Spielzeug ist in jeder Hinsicht optimal. Sie bekommen dann Ihre Lust und den Höhepunkt, wann immer und wo immer Sie es wollen.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
